[方便快捷］網上登記做選民

輸入地址，ID no.，名就可以網上登記，自動upload上選委會
網站暫時唔可以用手機開，大家要返電腦開

一票都不能少

名己留 返屋企即刻登記